讀完science去外國讀second degree

讀完science去外國讀second degree讀咩好?
打算讀完返香港執業

1.medic
2.pharm
3.dental

除非係top100大學
外國雞校撚有人請你咩

浸過鹹水已經贏一半啦

中肯

美國medical school係postgraduate level
你可以直接報美國medical school

Pharm既話晒氣啦，全世界道道都飽和，你仲比百幾萬去讀 medic同dental美澳有MD讀上去但係難度好高（垃圾雞校另計），你要GAMSAT, interview, GPA三樣都咁好先得，所以如果你有咁把炮都係試internal transfer/hku second chance仲好過

3年or4年full time?

利申，同有興趣讀secondary degree

second,打錯sor

你去讀多6年secondary school 會好d